近排咁多風吹話要同美元脫鈎，你地驚未

快撚啲買美金啦